Tsm 贏錢區

長遠睇200蚊無難度
最後上車機會

想繼續高J

想追但資金蟹咗係其他到

蟹咗落邊隻

今日高位明日低位

MRNA

又想燈死人地

已經有貨 諗緊加唔加倉

連登係咁開POST 冇啦冇啦

60半倉 之前責住係其他垃圾股無得補倉

出到2nm無得輸

高j咗

SP 77已有

斬咗docu就係為tsm

Intc 轉曬過黎保平安

連燈仔追得既都實仆街

信左樓主
賣左層樓all in咗

高J 都嬴

好彩冇撈intc,而係買左tsm

靜雞雞贏唔得嘅

intel 苦主